康泰永安d旅行社仲可以頂到幾耐？

越來越多國家旅行團取消

快撚啲執
奶共/中資抵死
無人可憐

就算無武漢肺炎
旅行團本身都越來越少人參加啦

你以為啦

大巴廢中廢老團, 淨係做d 過時過節劏客團都夠頂埋淡季.

天真得後生仔會少報團
老人家同一家大細嘅客多到乜咁
費事煩嘅人就會幫襯旅行社

上年下半年已經超平

賣佐俾大陸，仲香港旅行社

做支那人生意做到唔駛憂

執7左佢啦呢個年代仲旅行社

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

又cut

好多香港旅行社都已經賣咗比支那

只係個名無變

所以都應該頂到好耐

康秦仲係海航嗎？

永安有大水喉Ctrip

我想問有d幾十蚊大陸團包食包住
係唔係幫大陸佬走資
廢老好鍾意參加

有無人屋企廢老以前中意貪平去美食之旅果啲
以後終於唔洗去lu

永安d人藍到 快啲執

轉手比凱撒旅業，又係強國公司。

兩間大間嘅大陸野
點會執